{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084489",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 시흥능곡역점"
    },
    "text": "駐車条件は1,000ウォン以上の商品を購入した領収証確認の際1時間無料で駐車を利用することができ、1時間が経過した場合、10分当たり1,000ウォンの駐車料金が賦課されます。店舗間の合算が可能であり、駐車料金精算はパートナーに要請すれば可能です。駐車場は木曜日から水曜日まで毎日08:00から22:00まで運営されます。駐車場までくる道は、始興陵谷駅4番出口の前です。アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアトは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールド・ブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5,500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車条件は何ですか？",
            "answer": "1,000ウォン以上の商品を購入した領収証確認の際1時間無料で駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "1時間が経過した場合、10分当たり1,000ウォンの駐車料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "木曜日から水曜日まで毎日08:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場までの道のりはどこですか？",
            "answer": "始興陵谷駅4番出口の前にあります。"
        },
        {
            "question": "スターバックスのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスのカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスのキャラメルマキアトの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアトは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスのカプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスのカフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスのホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスのコールド・ブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールド・ブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスのグレープフルーツハニーブラック・ティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスのアイスグレープフルーツハニーブラック・ティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスのマンゴー、バナナブレンデッドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスのエスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスのジャバチップフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 639
    }
}